gme大升

4%

今晚最後逃生門
一定會死魚彈
走到你好彩 繼續sh一定訓街

11％了。。。。

SS啦

無事了

diu

20%了 多謝樓主燈力🙏

nok之前日日5%升幅

我寧願sh
反正閑錢 記住自己永遠輸住咁樣玩

賺錢真係易

淡友仲有咩野好講

其實去到呢個價位
當二百蚊鈞價 都唔見左一半
個倉仲有錢流動既話 我會放一世
真係當買個教訓 見好就收

升番一倍比我走啦

拉升 100
賭仔又入市
星期一120
賺20%
賺錢post 開始多
星期二140
恥笑社工post 開始多
星期三 90 收菜
星期四
SH post開始多
星期五 60
社工post開始多
輕鬆操作

無限loop

大V
淡友呢

乜升咁多

代答：好快跌翻哂啦傻西